{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아스티호텔 부산역 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、宿泊情報によって人数が基準となり、スタンダード客室は2名まで、マルスイートは3名まで、ファミリースイートとエグゼクティブプレミアスイートは4名まで可能です。 キャンセルは詳細説明のキャンセル規定に従って可能で、キャンセルを希望する場合はカスタマーセンターに連絡してください。 通常商品の場合、チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前です。 親子の同伴宿泊が可能で、24ヶ月未満のお子様は無料で宿泊できます。 朝食はお一人様22,000ウォンで、24ヶ月未満のお子様は無料です。 駐車は無料で、ホテルの事前予約が必要です。 付帯施設には、ビジネスセンター、フィットネス センター、洗濯施設があります。 また、空港シャトル及び無料Wi-Fiを提供し、禁煙客室として運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "スタンダード客室の最大人数は何名ですか？",
            "answer": "スタンダード客室の最大人数は2名までです。"
        },
        {
            "question": "マルスイートの最大人数は何名ですか？",
            "answer": "マルスイートの最大人数は3名までです。"
        },
        {
            "question": "ファミリースイートとエグゼクティブプレミアスイートの最大人数は何名ですか？",
            "answer": "ファミリースイートとエグゼクティブプレミアスイートの最大人数は4名までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルは詳細説明のキャンセル規定に従って可能です。キャンセルを希望する場合はカスタマーセンターに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "朝食はいくらですか？",
            "answer": "朝食はお一人様22,000ウォンです。24ヶ月未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料ですが、ホテルの事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設には、ビジネスセンター、フィットネスセンター、洗濯施設があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "当ホテルでは空港シャトルと無料Wi-Fiのサービスを提供しています。また、禁煙客室もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 365
    }
}